[
  {
    "id": 0,
    "question": "Saya gak mau pake expedisi ####",
    "answer": "Baik kak, kalau boleh tahu kenapa ya kak? supaya saya bantu cari ekspedisi lain"
  },
  {
    "id": 1,
    "question": "Kok cepet banget diskonnya berakhir? gak jadi deh!",
    "answer": "Sebentar kakak, memang promonya sudah berakhir minggu kemarin. Namun besok ada promo baru lagi lho. Klo besok sudah launching, bisa saya kontak lagi kak?"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Yah... kalo yang itu saya sudah punya. Skip deh!",
    "answer": "Wah alhamdulillah, ternyata kakak sudah punya produk tersebut. Keren kak! Untuk type lain mana yang belum punya kak?"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Saya gak mau pake expedisi ####",
    "answer": "Baik kak, kalau boleh tahu kenapa ya kak? supaya saya bantu cari ekspedisi lain"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Kok cepet banget diskonnya berakhir? gak jadi deh!",
    "answer": "Sebentar kakak, memang promonya sudah berakhir minggu kemarin. Namun besok ada promo baru lagi lho. Klo besok sudah launching, bisa saya kontak lagi kak?"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Yah... kalo yang itu saya sudah punya. Skip deh!",
    "answer": "Wah alhamdulillah, ternyata kakak sudah punya produk tersebut. Keren kak! Untuk type lain mana yang belum punya kak?"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Saya gak mau pake expedisi ####",
    "answer": "Baik kak, kalau boleh tahu kenapa ya kak? supaya saya bantu cari ekspedisi lain"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Kok cepet banget diskonnya berakhir? gak jadi deh!",
    "answer": "Sebentar kakak, memang promonya sudah berakhir minggu kemarin. Namun besok ada promo baru lagi lho. Klo besok sudah launching, bisa saya kontak lagi kak?"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Yah... kalo yang itu saya sudah punya. Skip deh!",
    "answer": "Wah alhamdulillah, ternyata kakak sudah punya produk tersebut. Keren kak! Untuk type lain mana yang belum punya kak?"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Saya gak mau pake expedisi ####",
    "answer": "Baik kak, kalau boleh tahu kenapa ya kak? supaya saya bantu cari ekspedisi lain"
  }
]